市面開始出現恐懼 口罩缺貨 政府仍然未撚出聲

屌你老母臭閪

fuck

Wa Diu 11月中已經發生緊